(拍緊拖入)大家點稱呼另一半?

第一次開po
同男朋友拍咗拖一個月 出街冇聽過佢叫我個名or其他稱呼
但whatsapp會叫我豬 女朋友個啲
我就會叫佢英文名同X生(X係佢個姓)
我想知咁樣係咪正常
你哋又點樣稱呼自己另一半呢？

成日唔同 通常想叫8婆 臭貨
間唔時會叫baby

正常，咁樣就唔會叫錯前女友個名

喂

女:臭閪
男:短撚

巴打女朋友會唔會都咁叫返你 ？

臭雞

原來有同志

開佢全名

下個會更好

叫開編號

嗌開佢 零零 佢嗌我一一

食屎狗，佢叫我主人

右手

佢會叫我賤狗 地底泥

我叫佢全名
佢叫我陳生

英文名

扮上貨

bibi

豬頭